共你相識三千天 我沒名無姓

原來打錯字